好多五毛出晒嚟

拜登當選之前都唔見有咁多，
一夠票成班出晒嚟

仲有啲cctoy出埋嚟屈人舞弊，破壞討論

真係希望大家可以理性討論，唔好畀人帶風向，Fact唔Fact Check定計中計中計中計就自己諗

最重要嘅係

拜登都未認輸我哋點可以認輸

係 證明d五毛好驚拜登當選